Title: 
    Реализовать систему мониторинга.

Status:
    request for comments

Issue:
    Необходимо обеспечить мониторинг: функционирования приложения, нагрузке на вспомогательную инфраструктуру.

Assumptions:
     На отслеживаемые сервера, необходимо устанавливать node_exporter. Отсутствует пакета установки, необходима ручное создание скрипта запуска или запуск из докера.
     Для отправки уведомлений необходимо доустанавливать модуль alertmanager.

Constraints:
    Отсуствие возможности масштабироваться. Объем метрик ограничен, лишь одним сервером.

Positions:
    Похожие продукты Amazon CloudWatch, Nagios, New Relic, Zabbix.

Opinions:
    Prometheus стал стандартом для мониторинга систем, имеет полностью открытый исходный код, предоставляет большое колличество экспортеров, с помощью которых можно оперативно настроить мониторинг всей инфраструктуры. В связке с Grafana позволяет визуализировать метрики в виде дашбордов.

Selection:
    Выбор обусловлен, необходимостью сбора метрик с серверов находящихся в ASG, т.к. в приложении уже реалезован механизм формирования метрик для Prometheus 
    выбор очевиден.

Implications:
    Prometheus готов к работе, практически из коробки, установка отслеживаемые сервера компонента node_exporter позволит, получать полную информацию о его состояниях.